見字快睇幻愛 戲院準備封

林鄭話要停戲院 占room

初選投票結果公佈(直播)

聽日夜晚係唔係仲可以睇？

未睇叔叔

同學借個位 保安局發出左20萬張豁免強制檢疫

請大家支持廣傳post
唔自救大家玩L完

我哋可以做咩嘢？
1.話比身邊嘅人知香港有個後門大量吸收潛在冇病症感染者及傳播者。

2.呼籲身邊所有人戴口罩，特別係果班唔肯帶嘅中年人

3.如果身邊有料，可以報上傳媒比如蘋果。
例如喺之前post有其他人話知道：
灣仔入境個邊D移民公司而家當免檢疫証明係生意咁做，搵班阿姐派傳單幫人攪。
每日中港司機都幾千人出出入入。

4.煲大件事！比全世界多D人知道，只有多D人覺醒，知道個政府係棄全香港巿民安危不顧，先會爭取到更多人企係我哋呢邊，同我哋一齊抗疫！

兄弟姊妹各自爬山 他日平安相聚

睇你老母臭閪想人中招呀？

[國際戰線｜英國戰線］我同鄭文傑整左個英國港僑協會
#274 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

想唔想幻愛起倫敦上映先？
大家幫手推post
幫手推劉謙同埋Ceci同埋導演周冠威出國際啦

幫幫手呀唔好比林鄭殺死香港影業啊